[忽發奇想]民香，族，黨。港！

咁既 突然諗到
如果我將全部字調亂曬再亂加標點符號 係咪吹我唔漲
港立，香。。持，獨。支

即刻有五毛留下負皮

柒到唔敢睇

好多五毛

紅日先有呢d post

正正經經講都淆

冇撚用

力吹癈鞋之不灰

有創意但係咪得我一個覺得好尷尬

要搞你就點都會搞你